我老媽話如果d差佬熱到癲哂

會唔會立亂開槍

今日成34度,熱撚死啦

仲要full gear

熱撚到班撚樣生袋癬